因狗力去晒牛肉飯守株待兔，所以半山領事館官邸無晒狗力，最新受害者係法國總領事

位於山頂金馬麟山道的法國駐港總領事館官邸遭入屋爆竊。

警方指在下午3時許接報到場調查，發現住宅窗戶被打破，懷疑匪徒是由窗進入住宅爆竊，初步點算，損失1000多元港幣及200歐元。

點解唔爆中聯辦主任 特交部駐港特派員 同駐港解放軍司令嘅官邸啊? 還掂都係爆 呢啲成功爆一次隨時有幾億落袋喎 歐美班窮撚外交官隨時得幾千蚊喺屋企咋

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

亞洲第一垃圾警隊真係唔係浪得虛名